警犬的智商

我屌你老味，Bill 同 Ordinance 都未識分就出少句聲啦，死警犬~
希望有人可以搵呢隻警犬出黎，比多d法律常識佢

真係唔明點解同一間學校，可以出到陳浩天，亦都可以出到呢隻警犬